
                      Aunque no me he leido los libros me han gustado todas las peliculas de la saga menos eclipse. de amanecer parte 2 me esperaba mas cosas de ella siendo la ultima y el cierre de esta fantastica saga mi nota un 4,5 no es un 5 por lo de la duracion
        
            